毒撚秒回

我廢 理解唔到

Lm

嘩
我第一次用到哩個功能

點解係你開

都係理解唔到

個題目好不夾我風格囉

用着隔離嗰邊先
用完嗰邊用呢個

我好似衰左
都唔係我打嘅句嘢

Kuku

一早知你唔係毒撚

Keke

How

Hehe

Hoho

Feeling

真係有毒撚仲未瞓

點解咁多post都係毒撚秒回？

@我個心好痛

???

Hi

Sleep is for the weak

I think so

Yes

冇通宵
咁我而家唔秒回了

link就擺左 差在有無人搵

訓未

可摸耳摸你頭仔

咁唔係個個都拍拖架Ma

咩係fwb

好眼訓

留名

Fd with benefits

有

訓啦

要訓了

tired

想覆sp果個話題
關於會唔會有感情
男人話你知
用黎屌還用黎屌
女朋友還女朋友
你唔係女朋友都俾我砌，點解我要俾名份你?
我溝埋第二條女咪有兩個閪

早抖

休息下

正解

開始眼訓

晚安

So sad but ture

+1

認同我?

差唔多了

Nite

po個電話出黎就會多人call到你唔得閒聽佢電話

十分認同

啲雀仔又叫

瞓啦

好手足

快

聽落好新奇

笑左

會死

咁聽我電話

我呢邊啲雀未夠鐘叫春

原來又三點

有無人可以斬左我隻左手 好想r右手

Ed

仲包緊保鮮紙？

3點就叫你啲雀外國返黎有時差?

聽慣了 屋企養緊五隻

斬右手咪冇野r

做多幾題瞓

過左一晚就無包

玩陣手機就去瞓
朝早早去再做asm

唔得

成日比人話我好好

早抖牙冬

gn

Gapgapgap，朝早訓

r啦r啦

我都試過係海差啲浸死

呢排兩點幾就開始叫

我太重浮唔起

而家d雀真係3點就開始叫

幫你斬咗你隻左手先

咁我弱先 你加油

祝A

我係一個容易投放感情嘅人
如果我有SP應該會好易沉船

咁早叫

邊個咁仆街

佢哋好似合唱團咁 嘈生曬

你夠5歲未(心智)

有冇名
如果我聽到 真係癲

你做一題都好耐

我真係會浮唔番上去

掛豬

做完兩單爆左個po
都幾勁

爆左嗱個邊

返黎香港避肺炎

鳩痕

點樣喺海

陪我傾多陣啦kuku

Wtf 仲未瞓

3歲

多謝你

多M?

真 唔洗訓架喎

所以
唔好試就得

I see

岩岩傾完電話

入面嗰個

唔知佢哋叫乜 似未食飯

點

你哋個個咁夜

阿一 阿二 阿三 阿四 阿五

好唔想訓

唔好搵sp咪得囉屌
搵咗智商先啦

知唔知點解？

轟轟聲

可能歐洲雀

仲未訓？

因為冇我囉 知喇

因為愛很美

報警

可能佢哋未食飯

試下smoke weed

no笑啦，佢好怪

車上北京?

咁慘

六福珠寶

瞓啦 聽日早返

香港有海灘

推薦你地試下free diving
但要花時間學同練習

因為我開po

咁擇使啲

我又係你屋企

六fuck朱宝

成日去游泳池？

快啲去武漢～～

你鍾意咪得囉

唔想同我傾咩

勁

你好(戇鳩)好(傻仔)

狗同雀應該溝通到

屌

自己一個去泳池好7

其實我黎搵你

未試過

[/member]

都知係咪喜
覺得自己有責任睇實佢

會拉

飲完smoke撞到七彩，個頭會爆炸

想比隻貓落去開餐

真
遠到仆街都探

May埋眼慢慢游好正，我會划2下先吸一啖氣，然後就到池游就會唔划等個人自己飄埋去

利申：游得好廢，好慢

我自己炒咗飯同牙嫂食

係愛啊
好彩我放棄左你

join me?

我嗰兩次就係喺沙灘

。。。?

閃能刀

佢一陣又 你

唔係話 為將來男朋友努力咩
皮膚好先有將來男朋友

要試

佢差我野

你無溝過我
btw三五七年後再算

smoke完先飲酒
俾個腦抖抖

就係黎拉你

no錢

好肚餓但刷咗牙

佢以前成日入我啲po搞事

命大

無，心情差都係要做asm
鬼叫唔想爛

媾你把撚
有得揀你會唔入去坐咩

押咗韻

女啊！！！

笑4

唔洗上 爽

我大佬做野我管唔到

再刷

免錢

見到你個樣咪會

Time to rest

真 咸𠹌左

係就快

。。。。？

串到
唔講了

好主意
日日喺屋企就嚟唔知星期幾

米now
錫返

有情飲水飽

你管我牙？
會開心㗎喎

即join

似你

好彩唔深

今日星期日

自己一個唔會
同埋睇你smoke邊種
隊隻放鬆易入睡定係提高專注力嘅
其實會易笑係因為感官放大，所有接收力都強咗
多數吸毒先會係咁傻笑

蛙式最易

你認真定咩？

撚有牙

suggestion姐

有呀
我難得認得你

有你咪飽

你想呢

俾人飛咗

我30cm

等你stone咗再拎你錢

咁講嘢

7能到

陰公豬 佢用咩原因

日日都日夜顛倒

煮左我可以食成個月

其實係咪認錯人

隨便 户口得幾百

原來係咁
我都想smoke隻好瞓啲嘅

無呀on9。。。。肯定無。。。。

未見過唔評論
飲酒飲開咩酒

gdnite

因為佢覺得我同佢一齊我唔開心 其實係佢自私成日整喊我

多過我

都慣
日頭好嘈做唔到嘢

我會食安眠藥

smoke完，沖個熱水涼，食啲嘢，飲啲酒

貢禾系冰個牙-.-

我呀媽home office好煩

上水

Online calculator

-.-
飲威士忌啦

掛住我？

好似係咪話長期食會倚賴左?
不過我身邊都有d fd食安眠藥

掛你

smoke完仲有力沖涼？

愛你

其實會上癮

Goodnight

最緊要係飲水 仲有Pizza

咁輕佻嘅

飲水呢個真

唔問囉咁

未試過飲咁勁嘅

唔會physically上癮，只係會心癮，但係真心，戒J戒可樂飲酒仲難過戒smoke

呢啲叫直接

我48

最好就all green everyday

smoke完沖好正喎，上得快～

咁直接啲陪我訓教

bye dude

好世界～

harley好撚正

Wtf 鳩噏講中咗

做數呀屌

禾大佬

即係會覺得食咗會好瞓啲所以就不自覺咁晚晚食？

幾時開大酒飲

佢唔係問緊安眠藥咩

姐係我唔重要啦

我屋企有兩枝唔錯嘅未開

唔會晚晚食，唔食唔會囉囉lun，好睇自己本身

nite

咁 啲數又真係緊要過你嘅

係喎

點解時間過得咁慢

原來係咁
我聽食完之後好似會連續瞓到10個鐘？

屌你老母 死開啲

Sor我冇睇，以為你講smoke

我唔會同你講 其實我識你

差我兩年

就快3年

分享下
我同我女朋友好sweet

大家一齊係兩個人嘅事 好多野唔係佢覺得建議及早放手

小妹搵得返個舊po有你了

1個月唔洗用錢 幾好

佢要叫我姐姐

Li個就真係9up
我都無朋友既 點會識你

祝福

好掛住表妹

聽日搵佢 而家望下相先

琴晚同佢雨中漫步

浪漫

係傷感

link?

兩樣都有啦

嘆氣

佢傾都唔傾呀 佢覺得自己唔會因為佢唔理我感受而改變到 繼續諗佢自己 所以我都覺得早走早著

個時限幾耐好

我都諗緊

A few months are acceptable or not ?

仆街黎

okok 頹埋li個sem 要出發

屌 我1個鐘前就咁講
真係要瞓

早唞

兜個圈翻黎 我都訓了

Final wor

因為我地係好人

雖然我係仆街

Ok la 武漢肺炎咁嚴重 正常既
你個科易唔易搵工先

武漢肺炎 咁嚴重 讀乜都死啦

Hug

大大力hug

等到就瞓着

Hugggggg

就快啦！ 眼瞓不如瞓？你平時好遲瞓

Give you a hug too

有少少眼瞓但係瞓唔到 成個腦都係諗緊嗰啲

咁你諗住做咩？ 睇戲？

玩緊頭髮

know that you are stressed ,my friend , huggg

就嚟爆炸
hug

我知你好好好好努力

聽日攬表妹差下電

睇下聽日有冇心機出街

行下

不嬲係

諗下先

半夜三間喺度蒸壽桃包食

Hungry

唉 你已經下決心move on

好好味

佢想你痛苦落去

屌 我見到佢move on
又見到自己唔知想點 所以先唉

因為我仲未下決心move on

點唔知法

我仆街黎

分咗手無耐
我之前有搵過佢
本身都做番朋友 但我忍唔住 又打咗d野比佢
佢就話「你估我好想一刀切咩 你唔好死纏難打啦」
跟住隔咗無耐 講咗一兩句
我就話我唔會搵佢一個禮拜 佢都話佢唔會搵我

結果我無搵佢已經1個半月 我覺得我搵佢都係害咗佢
佢都無搵我 近排仲del咗我contact

唉
之前大家都講過 復合係大家既願望 但而家del埋contact

oops 重新追佢

前幾日 佢無端端del曬contact
灰咗

唔信秒回

分鐘回

但佢前幾日del曬我contact 可能佢已經唔想見到我

仲有人

係 我喺到

可能係 我都無可能知個原因

係啊

咩樣 我見個標題亂入

Sorry 頹頹子所以用得衰
無心架

係真係堅秒回

大家都係圍爐姐 做咩仲唔瞓？

唔係啊 我同佢分咗3個月
佢好似係4日前del我contact

係

失眠了 我對愛情冇希望

你仲鍾意仲在乎既 就再追多次啦

發生咩事啊？

之前同ex 散左 拍左年幾
我提分手 之後做返朋友 得閒9 up 下咁
諗起之前plan d 野 都係假

其實做得翻朋友已經好好
曾經真心過就好正常會plan下d野
雖然依家係無辦法實現 但其實都真過

唉
試下啦

做返朋友係好難既事

佢都係個好人黎 我覺得大家係唔岩走唔到落去

大家都唔細la

唔搵佢lu , hope she can live a happy life without me

真係捨得 ？

Gd nite guys

無晒人lu 仲唔係我嘅天下

回

hi

即刻瞓咗

等你餵佢哋

其實有啲嘢係逼出嚟

不嬲都你玩曬

支持 拍拖從來都唔可以自私

dum啲零食落街

唔可以比你咁得戚

告你高空擲物

一早起咗身扮緊工啦

Hope you can do this and move on

勁了

我廢的

扮工幾好

聽日上堂

走堂

可

都真

慈雲山叔叔出現了

做咩

一陣我都要返

我沈晚令到bb同大家好開心

你miss咗啲野

叻

咁晏都未返 開心啦

咩野

係因為你

你爬文

關我咩事

其實返去做義工 冇錢的
但叫做有嘢學下

post最頂

呢個？

做義工咁好

555

免費勞力輸出

牙雞

點會追到

衰過中共啲五毛
但人品好過五毛

屌 撳返第一頁睇都懶無人叫你慢慢碌返上去

我想留係屋企攤係張床到毒摺宅頹廢hea

係咪我訓太耐
點解大家醒哂

睇到幾時

溝到女未

早起的鳥兒有蟲吃

尋晚開解佢
屌埋佢依排潛水

雞柳豬

你rich咪得 窮既咪好似我咁 扮工

咁佢有咩表示

好似就喺第一頁同第二頁？

唔rich
窮都想照做
毒撚冇洗費

咸了
畫展都暫停開放

唔係呢個po

天降食物 幾多人想要

好耐冇見到你

睇到
尋晚開解佢
屌埋佢 依排潛水

我畫比你

咁早

又扮毒撚

wtsapp屌就成日

唔洗扮的。。。

真 想接

啊 係啵 屌！！
你好叻

兩三日姐

威 有女可以屌

好 sd比我

樓豬報料：係上一個post既第一二頁先岩梳

讀讀豬

做咩老點人

天降女神得唔得

Pm ok?

一日不見如隔三秋啊

想要

你記得接住

都係同以前一樣我一針見血篤中佢內心諗嘅嘢
佢咪話唔係呀
我話咩唔係根本係事實
佢話sor9rry lor

牙雞你中文好好

點樣whatsapp隔mon屌

諗太多了

雞柳

係咩

Ok等你

叫小妹我？

有冇咁屈機
咁然後仲有冇潛

唉唔講啦

點追 咁遙遠 我覆上一頁都懶

返兩點

係我真係記錯 你記性貢好

直接打
屌

我都想

咁要等我諗下點先pm到

冇咁靈敏

我諗唔係

不要低頭欣宜會掉下來

唔講以為佢哋一齊左

諗少啲 天降食物 想要

懷疑你想笑我

我住低層

所以千奇唔好得罪我

今日有咩做

係天降未

但事實係

又唔講

真

唔講我以為你都係

牛女你又唔懶既

要工作 你呢

你女多

我似啲咁嘅人咩

咁就放好晏了？

唔緊要 一定等你

唔攰咩

想要段音樂就天降

再講就會咸

尋晚嘅事嚟
佢未起身冇咁早

okay understood

女無

我係就唔洗喺度

抄我做乜

你平時用呢啲野牛女？

天降罐頭 一係接到一係比罐頭打中

所以你咪成日都唔係到

京了 毒撚都京
我垃圾

想射波

夜晚未好嘈

抵佢有女 咁幽默

咩音樂

一齊返工

牛女點同呢

如果唔懶就唔洗呢年半都單身

我番工運動 無接觸其他人啦

生日都自己一個食自助山

日日都秒回 點睇

廢青day

你拎住罐頭 我接住你

我嫵

唔好等我

真 日日聽人鬧交聽狗吠

唔敢射依家驚無咗份工

又屈我

牙痛你似

你諗

睇到眼都花

咩工

毒撚好撚恐怖的
例如我

但我唔覺佢幽默既
你唔好學佢

me

我6點走得

都好岩岩買左新衫

我唔信

你又好似岩

佢地屈 你明點解我帽女

100fun

都話你嫌人

依加走喇

why say so

但其實我唔係
我係真心讚你的

我冇咁嘅才能

學到野了

咁去後樓梯hea

年半單身好長咩 睇來慈雲山叔叔以前長期有女
下次生日一定有女喺隔離架喇 加油

點解

沒 大家都咁講的

有咩學

sor我又講鳩嘢

因為唔會諗到

Juno mak

我會燥底然後大大力屌9佢地
利申9up

勁 我收7
過嚟接我

辣殺工

冇結果嘅嘢等嚟做乜

唔好呃人呃自己

天水圍西鐵站等

我不怕 梳

係咪準備做我model

你呃自己就得

帽女係你唔努力姐

頭先先話驚

牛女比天高

仲講下次 無啦 我習慣左一個人呢個mode
番唔去以前啊 個心同個身都好懶 如果唔係我朋友叫我見呢份工 我失業緊 頹廢生活幾好

唔係努力就得的
不過佢努力就肯定得

你有得屌人唔覆你叻叻

看來大家都不理解我

你以為我好多女 其實我跟你地一樣對住個mon秒回

唔係好正常咩

真 我都想有人可以比我屌佢唔覆我

岩啊 都晒人時間 青春有限

金剛圈

天水圍驚驚

有時真係想開窗鬧人

你又知冇結果

頂 我要你唔要床褥

心動不如行動

學啦

知唔知咩叫接

我都話懶
做維修番工全男班
放工就運動下就番屋企
一個月支出都係3000

日日都生存無生活

希望越大失望越大

準備好了

在office hea

開窗屌過樓上
學首歌彈成年都未撚識又喺到鳩彈又唔閂窗彈
屌完即刻收咗一個禮拜皮

慣了

你叫我唔好學

我鍾意呀吹咩

女人話變就變

唔知 教我

感唔感受到陣陣嘅涼風

我

啱啱喺chat record search咗個屌字
多到冇數字

真係駁唔到

可能依家想單身姐 一世單身無咁易
頹廢生活一陣okay 一世唔okay

咩身份屌人先

屌你做乜唔覆我

知你陰公豬
慈雲山叔叔實得

係啦 佢都唔係毒撚

依家呢刻你沒女姐

箍我未

唔係男朋友
未正式係

等緊機會

咁搵返生活囉

冇人叫你dum曬成個心

唔知講緊乜 太9

又得啫

有時係搵唔到 唔知點解

嘻嘻

咪係！

咁你射波嗎？

講起就男女男
之前有個𡃁妹吹牧童笛 吹左成個禮拜都勁難聽

去樓下煲下煙又一日

今晚係個好時機

支持 開窗：收嗲啦屌你老木

真係唔識架喎

仲要嚟做乜

又唔好笑？

試下認真啲

我懶

屌笑死

我認真嘅

真係唔識 我唔講大話

慈雲山中心？

我地日日都屌嚟屌去

藉口

其實心知唔會再預到 社交圈子全男 番工全男

來讓我命運 和你箍緊

Okay ready

知咩事啦

未係即係唔係啦

一早要啦

面對面屌就好了？

想鬧你先

交友app囉 大把人玩？

可能一陣就係

還未捨得轉過身

最驚你唔鬧

有時間溝女 不如拎果d時間增值自己 見到以前同學個個都有進展 我人工最低

知了

係喇

就辭工 唔射了

Okay 增值完再牛

呢個情況維持左年半 無人催我結婚

唔好咁嘅樣
冇怪過你

已經鬧到冇氣

肺炎辭工小心後悔 好難搵工

可能永遠都唔係

痴線無女朋友 點催結婚

Okay收到你

人 最初怎去享受愛

試下鼓勵下人地幫佢打支強心針

你知我永遠喺度

之前聽過人試過買大聲公錄音屌
唔洗曬氣

你又知佢真係冇？

新年必問

我進化到拜年拜山都消失

係到同覆唔覆係2回事

依家啲錢暫時挨到一個月。。。我諗

係 嗲嗲emoji

揾唔到理由鬧

你係懶得鬧

我應該好快就比人投訴 唔洗住
附近多廢老

呢一年我咁諗 溝咩啊 人工差人一段距離啦

身邊個個都2 我仲萬中 再唔追 追唔切

人地做左3年野 萬1萬1到2萬
我同一個位起步 先萬中

你知我有你心咪得

甜蜜太飄忽 難捏得緊

真係唔知

唔想鬧 只想氹

差在我講唔講出口

梳 信了

難啲

先苦後甜

咁你消失點問

都唔難 我果制長請 但人工升得慢

講到咁白 你依家明啦

氹未

所以建議別辭住

傻仔下次唔好

事實無 有就唔會晚晚有時間同你地打機 有女我出去同女糖水唔好

頂你 嗲嗲emoji
🥺

唔明

咁你仲唔講 拖拖拉拉 火喿了

係 就係佢

啲廢老on9

氹緊

咁識玩

唔會wtsapp講囉
一定當面講
問題依家咁嘅時勢

Okay 咁先增值後牛女

佢又屈 有女就唔會得閒到晚晚撩打機

唔講有唔講嘅好

可能返埋4-5月。。。最多。。。

感覺唔到

有志者鄧竟成

毒撚驚比人讚

你喜歡？

乜你咁蠢

問過一次 自此消失家庭聚會

知道佢大仔入中大啦 我無用

我諗讀唔會做維修？

想你克服佢
你值得比人讚的

想屌

蠢過隻豬

之前10點叫完 佢差啲倒水落嚟

認真撚... 我都係行埋一邊

床褥都好貴架 唔識貨

笑死

咁你慢慢等啦

挽留

約

撩打機識女？

見到你咁開心我都好開心

佢好差 明明自己大把女

佢比我踢爆住藍灣半島就報復

佢都知㗎啦

做得好

想我點 又唔講

返陰排啦個市有排都未好

咁早起身？

最憎比較886

等你做實事

知道 所以你加油

講左你冇機會 唔講你就一定冇機會

人比人 比死人

C9S

咪又係呢度同埋以前同學 邊識到 有咁易就唔洗日日上黎秒回大家

講完可能乜都冇
唔講可能仲可以拖多陣

未訓

對的 經營之道

但你係無價

幾點瞓

多謝

我果間囉 唔一定維修位既 企企下就等收錢

晏d

差咁個ignition

助人自助

唔洗客氣

我鍾意咪得

你試下再講大話屈樓豬

食咗嘢未

又好啫

係 苦中作樂緊

你再呻多幾下 馬上有女埋身

比左啦 所以我成日借d易唔見佢地

我試過有一排係日日放工搵地方摺 摺到十點番屋企食飯就訓
一星期同屋企講唔夠十句野

你打完有冇笑出聲

唉都岩 先甜後苦好似仲慘

慣啦 btw我唔係樓豬

你想同讀返工？

無呻 都話我鐘意單身 遊戲人生好 何必認真

佢想同你返工

唔係揾唔到嘅 但遲啲返學又就唔到

你人真好

我一向講真話

6個鐘前食左

唔明啲人咩心態

唉大家咁話

掛我掛到訓唔着？

再食多少少

屋企有比錢你 驚乜

想即刻衝過黎

你苦啲咩

想恰我d人

唉 其實比來無意思

好人卡got

你forever樓豬

又鳩up你知我做邊間就知唔會有機會啦 就算一樣係維修都唔會撞到

好掛住970X

慘過做兵

秋哥

收皮喇

浪子？

唔可以得罪

你真係演技派

遲下番工輪更 見都唔洗見 仲精彩

都唔知點開學 真心

不了

咁你一定講緊第個

佢又唔係冇得見
點會慘過做兵

諗住返港島先食
仲係大西北啊屌

係唔想煩啊 好辛苦 番工又煩番學又煩 個人會爆炸

建議你可以準備刀叉 食野味

唔關佢事佢咪拎來講囉

仲未收工？

我同佢呢個case異類嚟
奇緣

生活好悶 肺炎
戴口罩戴到爛面

第幾張

可能想比完之後拎返啲優越感

打火機刀叉隨時跟身

大公司

番工唔戴 應就黎比人投訴 自己架步都戴 都痴9線

個心甜左下

你起咗叫做有人陪

快啲死886叫佢地

數唔到了

真係信唔過
尋晚仲想氹我落搭 on99

咁到時先算

下你有追 無理由唔知我邊間 你知就唔會講得出一齊番工

根本唔會有可能發生既事

後尾先發現問題再意見不合咪仲嘥時間

爆po就潛

又不了

未啊
訓下開下

輪三更 人都癲

我冇恰自己

叔叔仲返緊學？

佢真係好古惑
少啲諗法都出事

我係

半工讀

起碼試過先

去第度拎啦屌

躝

不嬲都不了

但都真係驚既 不過我返工都唔戴